今夕何妖歸故土

他朝煲底再相逢

他朝黑警也相同

他朝建制也相同

他朝月娥也相同

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了